睇GME我先知咩叫直插無水花

估下會熔斷幾多次?

唔洗估喇 停埋牌
聽日再玩過

又開番 好睇阿

SH la